瘋狂怪醫芙蘭2月19號再連載

正！

正 之前有追開 最記得係整容整到變et

畫風應該會同之前唔同，畢竟咁耐冇畫

果陣好多朋友鐘意睇

Lm

毛毛蟲果集好撚痴線

竟然畫番

仲有不安的種子

無死到

就咁睇張宣傳圖個樣都同以前唔同啦

呢套野有冇主線

嘩

睇錯芙蘭達